donki 何必曾相識

為何令我令我令我令我再度再度洗突
入到 donki （點/想）抽身～
Donki 何必曾相識
也許不必爭扎滿是淚
就去勁買令我令你令佢再度再度灑大錢

新手上路，有無人出招

同是 Donki 淪落人~
Donki! 何必曾相識~

我掃貨 同樣怕掃不到貨
問尖嘴個場 今天派籌有幾個？
生果口罩寵物糧
糧油肉類百貨夠新鮮
只想買返兩件

我最渴 同伴侶雙雙飢渴
問將軍澳場 飛機杯震蛋有幾個？
拖手走進激安店 成人玩具百貨部流連
不需買得隨便

同是 donki 淪落人
在這手推車通道上同行
也許不必刻意掃貨物
仍舊令我令我令我令我又再又再洗突

Donki 何必曾相識
在貨架之間相遇有緣人
本身只想走去買個麵
結果勁買令我令你令佢再度再度灑大錢

推到蔣志光唱

最好係對唱

有聲

兩個原唱

我都想同佢對唱

有冇天涯淪落巴同我對唱?

donki 都不喜愛我

好似更突出個氣勢同更順口

留~ 給你
花之戀購自 donki

也許一天可以嘅話
准許我 donki 一次~

「准許我 donki 一次」個 donki 似乎係指玩具部嘅某啲產品

且把今晚的食材
床上細味 一一發展
Donki 企鵝經典

Bridge:
同是 Donki 淪落人~
Donki! 何必曾相識~
本身只想走去買對襪
結果令我勁買勁買勁買再度再度洗突

咁要:

也許天天可以嘅話
准許我 donki~ 千次

係咪有啲教會

貼一貼原歌詞參考先

女：我信愛 同樣信會失去愛
問此刻世上痴心漢子有幾個
相識相愛相懷疑
離離合合我已覺討厭
只想愛得自然

男：我怕愛 同樣怕得不到愛
問此刻世上痴心女子有幾個
相知相處相拖欠
緣緣份份我已覺無聊
不想愛得隨便

女：同是天涯淪落人
在這傷心者通道上同行
也許不必知道我是誰
無謂令你令你令你令你又再又再考慮
男：相逢何必曾相識
在這一息間相遇有情人
也許不必知道我是誰
無謂令你令你令你令你再度再度灑淚兒

女：我信愛 同樣信會失去愛
問此刻世上痴心漢子有幾個
相識相愛相懷疑
離離合合我已覺討厭
只想愛得自然

女：同是天涯淪落人
在這傷心者通道上同行
也許不必知道我是誰
無謂令你令你令你令你又再又再考慮
男：相逢何必曾相識
在這一息間相遇有情人
也許不必知道我是誰
無謂令你令你令你令你再度再度灑淚兒
女：同是天涯淪落人
男：相逢何必曾相識
也許不必知道我是誰
無謂令你令你令你令你再度再度灑淚兒
男：留給你 請珍惜這段友誼
女：也許一天可以既話 准許我多愛一次
合：且把今晚的諾言 留待以後一一發展
編寫愛的經典

也許一天可以既話

聽聽 don don don donki

暫時整合：

女：
我掃貨 同樣怕掃不到貨
問尖嘴個場 今天派籌有幾個？
生果口罩寵物糧
糧油肉類百貨夠新鮮
只想買返兩件

男：
我最渴 同伴侶雙雙飢渴
問將軍澳場 飛機杯震蛋有幾個？
拖手走進激安店 成人玩具百貨部流連
不需買得隨便

合：
同是 donki 淪落人
在這手推車通道上同行
也許不必刻意掃貨物
仍舊令我令我令我令我又再又再洗突

Donki 何必曾相識
在貨架之間相遇有緣人
本身只想走去買個麵
結果令我勁買勁買勁買再度再度灑大錢

（重複1、2、副歌）

女：同是 Donki 淪落人~
男：Donki! 何必曾相識~
合：
本身只想走去買對襪
結果令我勁買勁買勁買再度再度洗突

男：
留~ 給你
花之戀購自 donki

女：
也許一天可以嘅話
准許我 donki 一次~

合：
且把今晚的食材
床上細味 一一發展
Donki 企鵝經典